過大海，2k本

去緊上環
目標6k回港

諗住玩邊樣

未諗到，淨係識大細百家樂
有諗過玩德州撲克，不過唔夠本

-1500 收手
唔撚再過大海了

巴打 有賭未為輸 繼續

玩埋佢啦 500返去同輸晒有咩分別

二千就咪撚過大海啦
賭波仔好撚過

On9仔

成王敗寇，輸左咪戇鳩，贏左咪型
盡情恥笑我啦
唔會盲目追翻本，淨低500食餐好既當輸埋
儲夠錢下次直接玩cash game都不至於一粒鐘輸鳩曬

邊到有得玩？

拎去叫雞好過啦 2k過海

幾粒鐘貨仔 計埋來回 你甘心咩

2千玩2次大細贏左可以走

船飛+交通都差唔多500 時間你來回都用左3-4個鐘 拎得2000 不如賭波好過

試下玩21點翻身